連登成日有穆斯林成日廣告，引證左連登仔女性立場

打小左個反字

啲廣告好似係base on你平時睇咩㗎喎
會唔會係你平日睇得穆斯林女女多

唔係我黎